是日午餐。。。。。。

蒜香撈麵+芝麻醬生菜

望落幾好食

係撈麵到加幾粒燒賣

狗糧加埋果兩隻狗真係貼撚切

個麵唔似好食喎

生菜好撚多水

啲草生？